［黑警死全家] 李斯特城球迷討論區(7)

38分

瘋狂吹奏華Dee

無左ayoze，呢場舒服曬

雖然贏波 但把握力要改善
finishing好啲就678 對強隊唔會有咁多機會

ayoze 可以繼續打後備
同埋可以請PUEL返來負責買人

至少三個餐士miss咗

巴恩斯 同maddsion 既finishing 真係要執執佢
無可能一直靠Vardy

Barnes真係要改善下
唔係下下大力出奇跡就有用

M10我覺得問題唔大，10次都會入到5次嘅
ayoze同barnes先大獲，10次可能入到1-2次

其實柏治都好大功勞 不過得70分鐘體力

其實都好彩，對面肯攻，我地先有空間發揮
上兩場泊大巴攻得幾辛苦

李城加油 阻住猁狗拎冠軍就靠你哋啦

打埋下場又到地獄賽程
周中先作客拖肥，周未再對鏝
boxing day對皇者猁

真係踢得唔錯

下場黎個567對鏝前壯下士氣好無
對面啲防守廢到嘔

做人呢要humble啲
我地仲未護級成功架

一陣狼隊和/輸，李城同歐霸區就差14分

聯賽杯就輪換好啦 啲杯仔
唔好又用勝利11人

仲唔拎拎英超點吸引到人歐冠點踢

希望真係買到James Rodriguez

我就想佢地贏到追貼車個前四
講真依家呢個態仲驚比狼追到就唔係李城啦

華迪差4球就係向李城英超入咗100球

一落機就有好消息

拉遠同歐霸區距離係必要
李城雖然8連勝，但唔知幾時崩盤
我地夠猁穩，唔駛諗爭冠，目標係保前四

唔覺佢會肯黎
更加唔覺佢會融入到條team

李城唔會買啲咁大名氣

要買都買邊路球員
中場爆人啦

同第五位有成十四分

雖然都唔可以期待皮亞臣可以幫到我地做到啲乜野 但如果佢仲對李城有啲情義
希望佢地黎緊可以整傷利一兩個主力球員啦 唔駛重傷 淨係趕唔切對我地就夠

你咁講又會有爆閘死猁狗入黎話李迷無品
李城爭冠就隨緣啦，無謂咒人球員傷

講個有趣數據比大家聽
伊恩拿祖出2場入2球2助攻
ayoze出左14場入4球1助攻

ayoze 偏向係踢緊9號半,回後組織,回防較多,埋門再好d就真係perfect

I 仔,簡單直接,1對1基本上身體質素玩曬,好多時打反擊都係硬爆對面,見到華迪就交波

I仔搞咩黎

今年贏硬冠軍 希望每隊都整傷利啲人

I仔唔係簡單直接屈身體，佢啲交波好出其不意
我係puel教個時已經有講，不過係鬧佢
因為個時無人接應到佢啲後腳交波/故意溜

依家渣土明顯強化左隊波啲傳波默契
所以呢個時間I仔就有所作為

咁我都無咒人收咧
輕傷咋
淨係想佢地喺無最勁既班底下同我地踢啫
之後咪大家公平競爭囉

你又知對面最勁班底實贏我地？
上次作客都係輸12碼咋

咒人傷其實真係好無品

我幾時有講實贏呀
咁只係想踢起上黎著數少少啫
每個細微位都有機會阻到佢地繼續放甩全英超

輕傷啫
淨係唔對我地咋嘛
之後佢地可以踢到曉飛 無問題
咁既輕微小咒其實無傷大雅 談唔上無品
其他球會大戰前夕都會有呢種希望啦講真
又唔係想佢地有人賽季報銷

咁無品就死返出去，李城唔歡迎你！

最後一次warning, understand?

喂，我見到你る言，唔好走

希望黎緊帶棗兒斷腳 唔駛嚴重到醫唔返果隻 淨係趕唔切過聖誕就夠

拿 我已經無咒你死全家
斷腳咋 仲要可以醫得返嘅
淨係想你唔可以開心過聖誕咋
之後咪繼續開心生活囉

斷腳啫
淨係過唔到聖誕咋嘛
之後你想點都得 無問題
咁嘅輕微小咒其實無傷大雅 談唔上無品
其他人都會想你斷腳啦講真
又唔係咒你死全家

最強鬥最強先係公平競爭

連加特利艾里 #213952

即係之前瘋狂爆我地閘果個智障
色摩連奴
大家唔駛理佢 戇鳩仔黎

block咗

其實都係圍爐打丁反利
點解都會引到人入嚟撩交嗌
生活壓力好大咩

咒人傷好撚冇品
食屎啦

點樣無品法呢請問
已經係盡量喺最小傷害下希望佢地有一兩件唔踢對李城果場 之後即刻好返痊癒就可以 反而你啲利迷朋友就發撚晒癲咒我斷腳又過唔到聖誕
到底依家邊個先係無品呀？
答我啦 爆閘狗

真係痴撚線 呢度李城地方 唔發火當我地病貓 屌你老母

直接block曬啲柒頭啦

歪理

希望李城今個月贏 mc 同 利

贏1和1 已經好勁

唔想利拎冠

利申：垃圾妓

點解要咒對手傷呢

希望自己愛隊踢出超水準唔得架咩?

講真 喺度講乜嘢都影響唔到現實㗎啦

唔通我話利物浦聽日全隊斷腳 就真係全隊斷腳咩

我地踢開正氣足球
贏咪三分和咪一分
輸咪0分

唔洗要人傷

原來夏蘭特二千萬解約金就買到 抵玩

仲要係歐

返工有隻爆閘狗
係咪應該打柒佢？

下場對金絲雀 希望穩定拎3分

呢場目標真係應該大勝
以對面水平
最少都三球起跳 咁先叫穩定
但做唔做到就另計啦 萬事以唔失分為先

願聞其詳

去旅行又話希望打風你飛唔到
去完旅行或者放完病假又話自己幾耐冇放過假
比人鬧又要扮大佬咁講話都叫咗你唔好咁做架啦
試過換碳粉整污糟件衫又次次換碳粉都笑
咁算唔算

想問下有冇人知邊度有作客條黑色波褲賣？

最美好既願景就係boxing day 破利不敗身 追到差五分 之後利記年尾要對狼隊 好彩既話可能會失分 到時就可以追到只差三分

利迷表示
歐聯賭利冠
英超賭李城

Boxing day我地輸多贏少

作客咁劣勢都係衰艾拜頓派膠絕殺啫

對完鏝再對猁應該好攰
但猁都唔好得去邊，要打世俱盃

好消息 李城喺hupu終於有專區

阿特蘭大打到入16強
我哋季前友誼賽贏2：1
代表啲咩？

大陸既不了

打入16強有啲乜代表
16年我地係唯一一隊打入八強添
得罪講句，如果李城唔理聯賽全力打歐聯
入到4強都唔出奇，呢幾年啲強隊都跌watt

贏當年既下體會就難D既

聽日唔得閒睇波

當年下體贏一球有爭議12碼先贏

禁區外十二碼

你個名幾好

聽日場波希望生性穩贏

搵人叫
哈維巴尼斯(唔入)

高普又拎MOTM

仲好

有冇師兄今晚會睇？

有無人睇緊皮雅臣

有 希望幫到手拎利記失分

榜尾對榜首 結果榜首輸唔係未試過

皮雅臣再一次神奇護級

跟住下年請雲伯，然後奪冠
神奇隊長Deeeeeeeeneeeyy~

16號靚位射空氣

輸撚埋 收得工

屈福特班友全部鬼掹腳

利記後防都唔係好癮
但屈福特唔識射波咁

原來沙士比亞跟番皮雅臣番去屈福特做助教

加埋個球探就鐵三角齊人

442陣式？

ayoze 有冇後備位？

有

鑽石442

今場唔好輕敵就得 希望華9連

華迪9連

華dee 加油

趕緊返屋企

跪求link

北美第一功能性飲料

一生平安

唔好輕敵呀屌

泰利文斯(鳩射)

差啲輸 屌

兩邊防守太單薄

m10今場發揮得唔好，對會係前東家
可能摸熟曬M10踢法

西波 玩撚完

屌

泰國高僧都唔掂

前面踢得差，後面又唔集中

一返到屋企就見到輸一粒

嘩 真係狗到

太子好撚狗

做咁多人圍住伊恩拿祖

I仔做乜勁無眼睇

岩岩有人傷，對面踢個波出界，佢攞黎攻

叉頸唔紅 var=笑話

後防瞓撚醒未

圍住個下以為要打死佢 好彩球證都識做冇畀紅牌

咁無體育精神唔比人打都偷笑

I仔要冷靜下

比咗唔知會點

但個罰球無比到 唔係掃到腳咩

華迪！

1:1

你媽比狗屌仲好笑

佢好想立功掛.. 話曬畀人雪咗咁耐

開心既劇透

你都on9，無體育精神一回事，打人又一回事
咁大個人都唔識分，你係咪藍絲黎架

做咩

咁早換

仲未入 角球入？

係

冬天雀仔休息

9連

太子反入去自己反省下

即刻換走i仔

我冇撚左影

想Gray換I仔？

vardy 屈到喊

渣土應該唔鍾意呢啲行為

渣土做得好

球證鼓勵大家私了

但頭先I子個罰球唔比又有啲問題
你最多君子啲叫m10射上天
但果下I仔真係被人掃中

原i子換走左
你地講先見到

太不君子，太過無體育精神

唔出奇，冇體育精神仲衰過冇紀律

真
仲有果個司馬文
咁樣辣低都唔洗食牌

比咗 m10比番人

有黃到

比左果個can’t well咋
冇比6號
好似係

vardy 今年可能入到40球

分分鐘60球

其實1月有冇可能買can’twell
幾好波

果條tettey手腳好唔乾淨

唔可以好

80球

沖涼就和
I 仔做乜比人換？

m10做得好 條仆街要受啲教訓

當own goal

唔當華迪入

慘唔當華迪入

咁又誇張左 60幾球走唔甩

個球證好似鳩鳩哋

唔係咁樣斷纜掛

今場我地都踢到鳩鳩地

Why唔係頂入左咩

你今場無鳩射，遠射叫中龍

黎多場1:4好無？

我feel到換走i仔呢下會令渣土同佢關係破裂

條友衰乜比人換？

太子極速重生再被廢

無腦就認啦 抵比人再雪

唉
唔好喇
想佢成材
曼市新星 一個佢一個拉豬碌柒
果陣覺得i仔勁D

嘩換多個

praet ofd

打返4141

渣土極速撳掣

渣sir保護佢姐，佢留喺場分鐘比對家斷腳

華dee爭啲

華迪真係勁，可惜無人接應

#132 岩岩有人傷，對面踢個波出界，佢攞黎攻

睇到依到去咗沖涼
佢又真係好仆街

華迪差啲

球證好鳩

竟然係T仔阻止pukki

咁樣點打利同鏝

失分味濃 唔好講華迪入波

唔好失分呀

呢場唔應該出M10，對面block左M10好多波

又浪射

十二碼

無

M10今場無哂影

坐緊車冇Live睇 好辛苦

華迪做唔做到救世主

barnes

唔好意思 爆閘
隻Barnes 好廢

差啲又豬多粒

冠軍呀

和波 反省下啦成隊 唔知踢緊咩

你先係藍絲囉 一開波話人on9

今場真係唔係好理想，啲波成日交失

Hide Blocked User - 工程新力量

重注主挽完

又block 包容唔到唔同意見

唔換ayoze出黎攻

Barnes廢撚到一個點

踢緊乜

吊你李斯特城

今場踢得好冇章法，反而諾域治啲反擊仲大威脅

玩撚完

羅sir 對d下游隊都係送分

勝利球迷收聲啦

和係合理
今場係打得唔好

下場踢曼城和都難
終於知道Barnes 同gray 係唔可以一齊落場

格雷成場冇腳好波

70min之後先可以放gray落黎

諾域治係city hunter

binc

唔一定，曼城最少唔會泊大巴
今場我地攞親波去攻，對面防守球員都齊人

領左會失分，但估唔到係呢場

轉捩點真係I仔玩野

今場兩翼真係唔知做緊咩
渣土下次咁既情況出albrighton 啦

今場對面迫搶做得好

Gray根本未夠班踢英超,唔走位拉空,企死位,同打少個無分別

對愛都應該要失分啦
係好彩姐

唔識嘢唔好亂嗡

出番艾約斯好過

佢地自己都係city 竟然裡通外敵幫榜首pool黎打殘雙城

最主要係對面熟M10啲踢法
呢場10次有8次都block到M10
用M10做重心，佢無作用就成隊死曬
應該換M10而唔係P26

成場波無腳好波,落低傳中咪最多刷角球

gray同barnes都差唔多

Barnes同Chilwell喺左路至少做到配合
但Gray同列卡度係完全零配合

同意 好可惜渣土唔明

兩次換人都好差，一來太早換Ian,二來Maddison冇態，應該推Gary上前鋒位，Barnes打攻中

on9仔唔識波。。。打雙前鋒死得仲快呀

你又知?
btw 告左未?

輸到short咗，慘

佢叫色摩連奴 之前係爆閘狗黎
依家扮球迷

追和個時Gary咪打緊前鋒

*Gray

成條傻閪咁入黎教人波

....你唔識野就讀多啲書，睇吓Michael Cox嘅著作，剛才明顯就係因為中場控制力不足，先用gray入替依恩娜早。You absolutely misread the game

你知唔知啊？睇足球係一樣好高深嘅學問啊，我唔要求你去威爾斯最頂級嘅大學去讀足球課程，但最基本嘅戰術概念一定要有，如果唔係你就好似一個唔識捉象棋嘅人喺度睇象棋，或者個唔識將棋啲人喺度睇將棋，睇幾個鐘都唔知做咩，只不過係白白浪費自己嘅生命。所以我作為足球界嘅前輩勸告你，做人要謙卑一啲，多啲反思自己嘅理論基礎同學識。

傻鳩

如果你想嘅，我可以介紹幾本書俾你睇，或者介紹幾個足球界有地位嘅人物俾你認識，但你一定要虛心學習，你做唔到呢點我好難幫你。

最緊要就係唔好聽何穎嘅節目，因為佢嘅足球理論係有編劇理論演變而成，同真實嘅足球有好大分別，好多時都係二結果代替推論，毫無根據。舉一個例子， 343並唔係一個只着重防守嘅陣型，而且好多時一個陣容並不是一個平衡嘅結構，就好似最近嘅熱刺一樣，單純講位置唔講佢嘅功用，完全係不懂得足球嘅表現。

好似我哋以前同李建和踢波一樣，我哋嘅珍惜呢係比較浮動，嗰時我跟佢喺東方龍獅，講兩翼包括徐德帥同麥基，我哋只會係控球率好高嘅情況下叫佢係走入禁區，否則呢一定係係邊路偶爾返回中場去奪取中場嘅控制力，依個亦都係現代足球講求體能嘅原因。

要補強啦渣土

我見到你班年輕人睇足球而唔學足球，真係覺得好心痛。變咗係一班社會嘅垃圾仰望一班成功嘅足球員，但又唔知應該點學習佢哋，令自己變成爛泥都不如，你就日日鬧佢地，佢哋就日日攞住不同嘅榮譽去比賽，我為你哋嘅人生感到擔心。

人生有好多野係唔可以逃避㗎，你今日唔學好足球，你10年後就會後悔點解自己睇咗咁多年波都唔能夠了解比賽嘅精髓呢，之後你再搵返我已經太遲啦，可能我已經仙遊，又或者你已經冇咁嘅耐性智慧去思考一場比賽。

做人同踢波一樣，要了解自己嘅不足，自己冇學過師，冇做個足球員，冇做過領隊教練，就要承認自己係足球呢個層面上面你係最低等嘅一個，承認並不可恥，最重要嘅係及時改善，希望我可以幫到你。

好耐之前block左

就好似華迪一樣，佢20幾歲嘅時候一直知道自己能力上有所不足，所以佢就減少去派對，增加自己嘅速度訓練，逐步逐步有爛泥變成頂級嘅球員。一切都需要佢有反省嘅能力銘唔明佢20幾歲嘅時候一直知道自己能力上有所不足，所以佢就減少去派對，增加自己嘅速度訓練，逐步逐步有爛泥變成頂級嘅球員。一切都需要佢有反省嘅能力銘唔明？

講幾句就怕你條傻閪咩
繼續幫手推post啦傻鳩

例如拍大巴呢個詞彙，只有行內人先會用嘅啫。簡單來講，足球瞓咗四個唔同嘅階段第一進攻組織，第二進攻轉換第三防守組織第四防守轉換。要講咩係大巴，就必須要講係依四個唔同嘅層面上邊部署。冇一隊係100%所有時候都拍大巴

你快d仙遊 la , 順手過主

我記得你係一個辦法嘅失敗者，主動別人使用攻下作住宅用途，完全不你安全問題，如果有火災嘅亡魂搵你，你都係咎由自取。

有好多人搵你啊你同羅渣士嘅策略都未分清楚，又話配以嘅技術落後，同沙士俾亞差唔多，係侮辱足球

收嗲啦當日咁口響 又話要告又點
點呀告咗未呀？ 想跟你學嘢呀快啲告啦

仲有你咁撚多錯字 你係咪弱智㗎？

攻下？辦法？ 乜嘢嚟㗎
完全不你？ 你改善返自己小兒麻痺先係度指指點點啦

搵你啊你

弱智

我係個身體唔方便嘅人，你咁樣做已經違反咗香港好多平等機會嘅條例，因為你歧視身體有缺陷嘅人，你知唔知自己嘅罪孽，你願意相信上帝可以拯救你未？

係就快撚手推到1001啦洗版得你咁撚柒慢冇撚用

你邊度唔方便呀？ 冇咗粒蛋定係點？

我嘅工作進度如何有關你喺香港呢個資本主義社會，你冇出錢就收聲啦好多嘢唔好自以為做好你嘅本分

唔收聲又點撚樣
block我囉笨柒

條友弱智 俾啲尊重

我同弱智仔玩下姐
難得有人推post

話事話 我都真係想搵D戰術既片同書睇下

其實邊到惹到件痴線佬返嚟？
係咪屈dee 嘅襯家？

唔唔好賴我

狼隊隻爆速怪竟然入世界波

安76黎埋英超，下年英超競爭大到爆
下年歐聯位除左鏝同猁外都係未知數
轟、熱、獌、阿、狼都係潛在勢力
依家仲要加多隊拖肥
6隊加埋我地7隊爭兩個歐聯位

等睇76敗走

掉轉諗
可能今季利拎英超有阻力

大拿拿十分 就算屎忽痕比我地贏到都仲爭七分
咁都攞唔到就真係連個天都唔鍾意利記啦

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

一分都唔好比中蟈

蘇豬快撚到

冬季究竟會買咩人

今晚輪唔輪換呀
感覺輪換打唔贏拖肥
唔輪換聯賽對鏝同猁會輸一場

輪咗專心打鏝好過

英聯盃贏到拖肥就對ATV，決賽對獌/鏝
第一次盃賽唔駛對big6(唔計決賽)
如果渣土幫李城攞個飛機盃，我都J死

可能牛津聯同高車士打爆大冷呢

打獌嗰隊真心覺得有機

輪換下專心打曼城同利記啦

兩邊都應該會輪換 睇下邊啲後備好啲

出摩根

出摩根 等比人5:0
出下比高域 側田同 u23 Hirst 個個前鋒啦

渣土出作選陣

放棄聯賽了

不過有出魔根

愛華頓波衫用盃賽字

m10

Evans

比人追返粒

2-2

出正選都踢唔贏
愛狗咁博做乜撚

痴撚線球隊，由贏兩粒去到互射十二碼

舒米高連救兩個12M ，互射十二碼晉級
渣土要反省下，出正選仲要領先2粒比人追平
唔諗下就來對鏝再對猁，邊夠體力踢足90分鐘

真係抽維拉

一早抽左啦
好早之前已經抽左愛/李vs阿士/利
所以我上面咪話除左決賽唔駛對big6

渣土係咪要放棄聯賽踢到咁

有冇可能又降班又踢歐霸

乜野叫放棄聯賽定係你講聯賽冠軍？
我地領先第5名13分就算輸鏝猁都無問題

Up錯係聯賽冠軍

渣土

好難同猁爭喎今年 不敗加淨係和1場 你想佢失分都好難
仲要自己唔失分

從來都唔係以聯賽冠軍為目標
何來放棄

今年有歐聯已經夠有突

與其話爭冠
不如話等利柒 我哋乘虛而入好過

依家已經各項賽事十一場不敗

2-0果時訓著左,估唔到最後贏得咁險

戰術開始比人睇穿，一月真係要買人

買人+賣人

星級球迷 戴祖儀

原來佢迷華dee

因為屈dee 你依家個名search 過佢一次
原來佢係讀李斯特間大學

係呀

今晚曼城 之後再利記
李城要加油

我覺得會輸晒

但拖肥個兩球真係射得好靚

渣土話華dee 唔會踢哂利同韋斯咸兩場

又無紀錄破了 唔踢西咸果場都合理

會唔會見利咁強勢
唔踢利嗰場
全力攻槌？

如果馬列斯今晚入波刪草我實屌爆佢

佢對李城好唔妥好多意見 一定鏟啦

對利搶唔到分唔駛再爭冠

如果贏利 就算利打少場而令分數收窄 感覺上利記好似有著數 但壓力其實會喺返利度 所以一定要贏 不過睇埋今晚先 可能輸撚左就唔駛再諗

出番艾約斯 效果又會係點

呢條含家產肯定博撚左條老命入波

用返勝利11人個陣

梗係留力主場

車仔聽日失分就快會前四不保

有無link?

史達0 連行出嚟都gay gay 定

Thanksssss

開波

3分鐘唔洗已經想禁平安鐘

介唔介意中立球迷入嚟吹下水

有冇link

上面我po 咗

vardy

Vardy

華dee

華dee呀

屌你華dee段速快撚到

屌 型撚到

痴撚線，好撚勁佢真係

華迪真係勁

Vardy!!!!!!!!

華DEE有冇咁痴線

黑鳩都唔夠跑

一招收你皮

lm

又一個單刀

撚狗

hi

冇慶祝 算係咁

呢球冇運

幾撚興奮喎倒戈入波

馬列斯博命到

robben style

雙手指天都唔算慶祝？真個
係唔慶祝果啲係無乜動作架

遲早反輸

依排T8 好唔掂

哥狗做乜搞渣土

完

玩完

要睇var

黑撚到

,恭喜利物浦

第二場波一場失兩球

大家點睇馬列斯隻259慶祝

依家鏝可以泊大巴睇定黎食 無得踢了

呃撚左我地個角呀屌

Mike Dean痴撚線的

鏝泊大巴佢先死

用奧達泊大巴反而有機喎

可以點變追番球？出太子？

下半場要主動啲迫搶，上半場比佢地控得太順

鏝城主場冇乜機
仲要落後

角球都唔比人開埋

希望係渣土保持體力既做法
留返下半場先瘋狂迫搶

係囉

馬水球球痴到落腳
變起艾約斯或者t8 轉個陣會唔會好啲

Ayoze依舊踢到一pat屎咁

D防守散晒了

巴尼斯 完全係獨依大哂鬼 場場都係咁

獨食

利記比足錢要鏝你地

傷左

ayoze 條友係咪痴撚線？

訓得

遠方傳來的好消息 張伯倫收左皮

算啦 完全唔夠打

是彈啦
輸都唔意外
係猁最開心姐

呢季冠夠佢地講足三十年架啦
之後都唔會攞到

唯一希望華dee再入波擴大射手榜距離

終於換T8

80分鐘先第一球角球

原本上半場會有
比球證黑撚左

輸KDB好屈同埋Mahrez上晒身
獌都贏到其實唔係無得打, 鏝條後防其實好廢
不過由上半場開始比得太多位鏝猜波
學下獌一開始搶攻打亂鏝猜波個節奏可能仲好

開始要擔心前四保唔保得住

下半場hea鳩到

其實唔係無得打 都有機會去追和
可惜比咗個大哂鬼
球員疲態出哂黎 繼續勝利11人好快前四都無埋

當熱刺聽日贏 離第五就只係十分
車仔當日都係咁敗下敗下就危危乎

太子唔爭氣
T8 冇態
Barnes 又唔入
Ayoze 廢撚事提
本身想搏利快車失分
點知到頭嚟自己

不過講就咁講
都叫各項賽事十場不敗

真係以為捱過一輪急攻後入左球就搞掂
點知曼城殺出一個忘本既仆街
下下都想誅撚死我地

咁出盡全力嘅先係體育精神嘅
更何況可能佢可能真係好撚憎李城呢

我就係知佢憎李城
無啦輸左就輸左
前四開始危

依次應該係對big6踢得最差既一次
對利記換a11 輸12碼
對曼聯 蘇豬又係輸12碼

講真 翼位同中堅真係要買人

點啊 帶棗兒 你隊李城有世冠未 有歐聯未 有歐超未

英超又輸埋比鏝城 仲話爭冠 笑死人咩 靜靜地睇我利捧多幾個盃算喇

上半場比鏝禁住黎打
尤其是馬列斯隻25狗，好活躍
不過對手上半場靠十二碼同-6先嬴
省中SOG改變方向收死舒米高
下半場比人反擊輸多粒
但我地唔係無機會，但有人浪費左
對呢種強隊一係就泊大巴一係就瘋狂迫搶
依家模棱兩可迫搶又唔徹底，但又唔泊大巴
咁就岩曬鏝嘅踢法，有空位踢傳控
上場英聯盃出咁多正選，今場迫搶唔到我明白
但你無體力迫搶咪就泊大巴囉
睇頭十幾分鐘真係完全一面倒對手把握唔到咋

希望1月快快脆買左右翼啦，唔好再有大晒鬼啦

真係要買翼

馬列斯倒戈入波慶祝見到就嬲

全力爭聯賽盃

我怕輸下輸下連前4都唔穩

全隊都好攰，追波出腳慢半拍，反而Rodgers話要休息嘅Vardy最精神

華迪全勤，佢唔休息我怕佢頂唔順
不過佢改左踢法，觸球次數少過puel時期
咁樣對手就少啲機會踢傷華迪
btw如果聯賽盃唔出正選我覺得今場未必會輸

都唔諗得咁多 驚我都驚架我前面都有講

自從和左金絲鳥之後就好似打斷道氣咁
和愛狗輸鏝唔敢睇主場對猁了
希望今季個主場不敗唔好破啦

利記可以挑戰全季不敗了
下輪就要跌返落第三
一切回復正常

馬列斯慶祝咁撚9既
上年仲獻入波俾維猜喎

尋晚踢4231可能仲有機會守和
4141又拎唔到控球權, 不如專心打反擊

Chilwell比馬列斯撚狗咁撚，要死守有啲困難
索性轉打352，SoG守馬列斯，ndidi穩守中路
推chilwell同列卡度打翼，好過靠barnes同ayoze

出morgan守曼城..似踢少個多D

睇來利真係好憎李城

第一隊L字頭攞英超既永遠唔會係佢愛隊
比我係佢都嬲嬲啦

呢個係，但4後衛都唔係好得去邊
列卡度輸PEN，Chilwell就比馬列斯玩弄

又叫球員傷，點解你可以咁賤？我屌你全家？

你係咪人來？無道德既？

呢D願望咁算，成日叫人斷腳，你平時唔踢波？

又係你條弱智色摩連奴
過去熱區搵摩爹打飛機啦垃圾 喺度嘈嘈閉

唔好爆閘

同埋客觀事實係傷撚左 今次唔係我咒佢
要屌你就屌返法林明高啲人 唔關我事

點解係好消息，你無人格？

純屬不幸既好消息
走啦爆閘狗

關撚事咩傻閪 根本對李城冇feel 完全唔憎 我擺到明淨係jer你架咋 咒人斷腳咒得咁撚爽
你唔係好撚打得 成日出公海開post架咩 依家唔撚出 淆青啊

歐冠你地都等咗135年喇 30年算係d乜 比張圖你J下喇

我咒你老母呀
果次唯一一次 一路 從來 都係話輕傷便可 之後都無再講過 如果我有咒過任何一個利記想佢斷腳我即刻死
天生鍾意老屈？ 利迷既質素就係咁？
迫我block撚左你都要解block黎屌柒你
收皮啦

咒得人就預咗喇 理得你幾多次
屈你d乜野 你係真係咒過利記球員斷腳 你自己都認咗 jer你都好合理
Block咪block囉傻閪 我大撚把account 驚閪咩

Block左佢啦屌，同呢啲on9仔講多句都曬氣

所以一月要買中堅

傳緊買祖個demiral

祖記肯放=水貨
唔放= 好野

你睇下愛記果件垃圾
但傳緊呢個祖記就唔願放
咁應該有啲料

佢同蘇豬係土耳其國家隊夾開

25 馬去鏝真係好哂料
世三料打後備

冇所謂啦，都過咗咁耐，廢事再提佢

好似祖記唔會放，買翼好過，尤其係右翼

佢條撚屌 對其他隊就成日無態
一對我地就好似當正我地殺父仇人咁往死裡打

皮雅臣有料到喎

Big Escape 要開始鳥

蜜瓜又比人鬧了
李城用10M買佢返黎搭SOG啦

不了
伊雲C仲勁

呢隊野人腳降班
下年英冠超班

係未賣咗60m

轟做得好，幫手阻住熱刺
我地繼續領先第五名11分

算係好事 幾驚熱贏

T8呢個半月都好沉，琴日又係咁
係咪唔習慣英格蘭啲天氣

有太多wrong decision

上場出P26好過出T8

攰啦
今季場場出咁濟

比人一迫就甩，進攻又冇乜貨交

Leicester City weighing up move for Italy international - report

Leicester City have been linked with a January swoop for Italy international Daniele Rugani.

另外仲好似話同韋斯咸爭候城嘅前鋒

Jarrod Bowen?
好似係

啲後備好似冇咩實力..

各位手足聖誕節快樂

23年既單身聖誕

睇下聽日boxing day 比人拆定拆人禮物

4點起身睇愛隊比人大炒

不了 都唔明點解啲鬼佬咁夜踢波唔使瞓

一定係李城輸啦
話利輸會比人屌架

利打完120分鐘
守到la

收啦黑心狗

較咗鬧鐘
睇完就可以起身返工

較左3:50鬧鐘希望起到身

岩岩睇盤口，原來我地對猁係平半盤
咁睇得起我地all in猁狗今鋪發達

今場無出ayoze，P26 M10 T8 都出曬
唔知渣土玩邊科

以信念下注

雖然贏左猁都無可能爭冠
但假如破到猁不敗金身都值得高興

班尼斯唞幾耐？
後備都沒

無barnes咩?

正選喎

好撚凍

又出D. Praet

好撚眼訓岩岩想早訓早起，又訓唔著

球證係奧利華今鋪大獲

成班發夢

barnes10分鐘 off 3次

成隊波最唔夠班係佢

barnes係大戰完全唔夠班

瘋狂派膠

barnes唔識同列卡度配合

出返Albrighton好過

Agger
Btw唔出柏治可以出咩野人？

Perez/gray/日本仔

有冇人有link

舊時好中意格雷
但睇左佢對諾域治果場
就知唔好有咩期望

出邊個日本仔？

已輸

預左
Chilwell包哂

Robertson蚊人都唔吹 照比角球

兩個中堅發夢，好彩小舒救到

奧利華，預左啦

㩒住打成半粒鐘先失 算係咁啦

笑撚死 文尼隻手咁打ricardo都可以唔吹

奧利華死全家

完全feel到唔夠打

比人㩒到完全冇野睇

對家真係太勁

已經想訓覺

barnes打右翼好似打少個咁
守又唔掂，攻又唔得
仲要狂失控球狂offside
做乜要佢打右翼，佢平時無同列卡度夾

成班好似發夢咁，好多傳球失誤

因為擺m10打左邊
成隊都冇隻勁既翼

渣土仲好意思話破人金身

一次射門都無

分分鐘妹妹下妹到季尾啱啱好跌出前四就好笑
到時渣土又要叫返人渣士 被炒後又要匿埋喺啲二線聯賽霉幾年之後又話要返黎英超復仇

其實李城隻後備右閘點？
我記得列卡度打翼唔差

個波連中圈都去唔到

Justin一般般
但係呢d場唔會冒險出後備右閘

個旁証盲，咁又比角

k角位直射

呢幾分鐘算係咁啦

唔算冒險 當打兩隻閘啫
當然講緊隻後備閘係正正常常唔會亂派膠啦

雖然鳩射，但好過0射門

仲未出現過兩隻閘呢個組合

12碼

仆街利狗

舊年周不時都ricardo+simpson啦

縮晒手都照十二碼 黑撚到

咁樣手球

奧利華我屌你老母

奧利華係咪猁迷?

wow

我唔睇了 訓先
呢種手球根本平時最嚴既西甲都唔會咁判
反而標榜唔會亂咁因為手球而十二碼既英超會咁判 擺明逼害 屌

I mean 係 justin + ricardo

456

冇啦一有少少攻勢就12m
散左

屌真係4-0

5-0

無左定海神針 知咩料啦
防守好左

完屌

6-0

比人大炒

屌 7-0

做乜鳩呀屈dee

軒隊 5-0 今次真
隔離利撚劇透

原來係傷 無野了

屈DEE做乜鳩

比利撚fake左 佢地係咁入入入

渣土續咗約冇好事發生

今場撚有出艾約斯 利撚真係忽上腦

死猁狗

做咩？
我覺得今場關鍵真係奧利華條仆街

後備咪出左

73mins 入替 praet......

無講過有既

72分鐘咪出左囉 你用屎眼睇波？

屈dee 今鋪真心柒咗

輸到傻撚左

破金身喎

死返出去啦

livescore話無 唔關我事
黑哨2-0已經熄左無睇

屈dee傻撚左

對強隊都係唔夠進攻點

我不知幾清醒

佢唔update 關我撚事
我無錯 我無錯
我屌撚死佢

你fc左先出嚟屌啦咁 衝出嚟柒

其實我哋都應該係圍內笑鳩利
點解都會引到人入嚟爆閘

咁多爆閘狗，攞左彩仲係到爆閘

唔係爆閘 行過見到好好笑
有咩得罪哂個冧

你之前爆人閘唔見你咁撚正義收皮啦
你地唔爆人邊個得閒爆你呀

block曬啲爆閘狗，你地慢慢吠

得口德爆過閘咋嘛
唔q關我事

猁狗係+2GC

Block埋自己啦死柒頭
知道爆閘幾撚乞人憎未呀

錫菲聯加油 狼隊加油
前四係你地的

呢到好多李城手足出去爆人閘咩？

兩場失左七球 連最強防守都無埋
唉今季都係無眼睇落去 下季我地歐聯再見啦
如果仲守到第四既話。。。。。。

我無 我淨係喺狗竇吠比人cap圖啫

有2個爆過

無歐聯咪算囉，啲後備陣容都未夠多線作戰

另一個應該係會員Ricardo Pericxaxa

兩場失7球，渣土蜜月期完了

屌你老母？

走啦人渣士

鏝利真心高英超其他隊一班
守前四好過啦
恭喜哂利首奪英超

成日拎本簿仔出黎扮勁 屌你老母

爆你咪爆你，英超你拎左啦？傻鳩

對諾域治都守唔到 講經咩 等睇錫菲聯一升班就打歐聯啦

今年最後一場對鎚仔要贏
連續幾場輸/和，好打擊士氣
btw續左渣土好似真係即刻沉左

華dee神射手仲有無機？😞😞😞

睇下柏歷堅尼炒唔炒
依家既情況諗起雲爺爺比人炒果季新年5連敗+0入球

今場傳球精準度好低，傳兩三野就比返個波人
黎緊一月要買左右翼，忍夠barnes同ayoze

屌喇星 又黑我地李城

如果冇黑哨 我地一早456啦

我地贏你九粒依家遭天譴

講真唔係黑左12碼，起碼唔會輸4粒先
最尾同利鬥到38輪好大機會輸得失球差

上兩場已經收左皮啦
係比奧利華條仆街搞到連落一落對家面破佢金身既機會都無啫

有錢就東季買人啦，今場vardy比人mark撚死，根本冇人頂到mahrez個位

鬥到最後有頭四先算

下場 對韋斯咸啱啱慘敗 無心情
輸0-1

跟住 對紐卡素前啱啱3連敗 對面復仇心切 我地無心情 輸0-3

next 對修咸頓已經4連敗 人地士氣好想報9-0個仇 輸0-4 又輸一場

再之後 對般尼 輸輸下5連敗 無心情 又輸0-2 同時已經跌出前四

下場 又黎多次西咸 輸多次0-1 續約七連敗 衰過蘇b

再跟住對車路士 艾巴咸唔撚敬老大四喜 6-1贏我地 正式取代華dee神射手榜首位置

打後 對狼隊 曼城 清脆輸兩場3-0
10連敗後 李斯特城喺第28輪前宣佈正式辭退羅渣士
但最後再輸12場 終以39分黯然降班
來季降落英冠作賽

真

屈dee 做乜鳩

小學雞

勝利球迷

唔識就收聲啦...

你根本唔識足球，只識勝利。噁心

好快前四都跌走埋

笑撚咗

依兩場對強隊好明顯邊路防守唔掂
邊路太易畀人突破
無人Cover補位

屌你人渣士 八連勝果陣就屌啲傳媒唔提佢地可以爭冠 依家收撚晒皮又話唔應該將李城拎去同鏝利講 你玩撚晒去啦 明明就係你係咁出口術搞到隊波膨脹左以為自己好撚勁

我從一開始就唔睇好渣土續長約
估唔到續完即刻現形
冬季/暑假買人就見真章
到時要轉口叫人渣士

大把了咪轉另一隊波
不過現階段仲可以撐

轉個另一隊波？
隊波閪極我都撐，就算降班都係咁講

下場華dee 未必踢全場
可以出邊個頂

MK祖

呢兩場敗筆係失太多波 完全唔明點解會咁 連錫菲聯都失波少返過我地

都係12m 累街坊

有啲人鍾意不斷咁叫其他人做狗
但自己比人叫做狗嘅時候又要嬲鳩人
睇嚟黑暗嘅時代已經嚟咗

狼隊好波

咁都守到第二位😂

我地同曼城繼續戇鳩 唔代表後面唔追上黎 第五已經收窄到同我地9分 好易就追到

下場打西咸一定要贏

今晚就係啦

接觸全副選出場
華迪後備都無

接近

對西咸依家用副選都無可厚非，上場先谷完一輪，呢場真係要抖下

隊長又出場 平安鐘準備爆

華dee 後備都冇係咩玩法

幾乎全副選渣土繼完續就想博炒

其他間中都會出吓
MENDY會唔會變咗雪條?

乜撚野陣黎 輸得架喎

上場真係為谷而谷

praet又去左邊

收到風渣土allin咗西咸

咁去到71分鐘先輸多球十二碼，係我都想搏一搏拎返1分啦，當然之後輸埋就無話可說，今場出半力都有機會贏嘅

上場有谷過咩啲壓迫毫無壓力
完全比唔到壓力比猁啵

收到風更衣室內亂左

呢個陣

睇我地同鎚仔幾fd，見佢排17名就送分比佢

當有啦，不過輸就輸咗㗎啦，今場話就話作客加用差唔多成隊副選，不過西咸近排都唔係踢得好，3分到應該冇問題嘅

咁既陣 睇唔到有咩希望

連文迪都正選,今場唔通想保工程師個飯碗

睇華迪ig 好似係佢個女出世 所以後備都無

唔期望贏，只希望和到
輸少過2球都收貨

其實本身我係預ayoze 打前
收madder ndidi T8
出 preat 爆炸頭 albrighton

個Mendy 好矮

希望太子同ayoze 生性
側田唔好出醜就得

我覺得比一年時間側田浸
而且會有chilwell level
當年我狂屌chilwell，話佢係puel契仔

今場個陣好似一半都係第一次正選

好想知Barnes 會唔會成材呢

見到有長榮廣告
長榮空姐好正

走位 傳球都唔差 係射門能力0咁濟

。原本華dee可以爭取全年30+入波
依家無了

Mendy 側田 隊長
其他都好似有正選過

會成材但要好多時間
我地下年就踢歐戰(歐霸實有掛)
邊到有時間比佢，要即食嘅翼好過
借佢去其他球隊浸下啦

夾得有啲差

比預期中好啦

太子好波！

枱格雷射12碼

廢撚到

預咗啦 比艾約斯射會唔會仲好

12球MISSgray多撚謝你

本身仲諗緊如果佢入係今季第一球定第二球

激動到打錯字

Mendy個樣好頂癮

摩根差啲犯大錯好彩有爆炸頭

隊長真係平安鐘

其實踢緊3中堅

艾約斯踢番向紐卡數水準得唔得

側田踢得唔錯

聽講佢喺找卡數時都要幾季先踢得好

鎚仔咁嘅成績工程師真係要負全責
李城B呢咁濟都踢到咁

呢隊人腳唔換人贏唔贏到呢

近三場咁嘅成績T8 係咪要付上部分責任
而佢近況咁差係咪人際關係問題

球12碼可能係今場唯一機會

熱刺輸到兩粒

強隊殺手

有無手足知鎚仔係咪都出副選?
踢到咁差嘅

3 combo 連擊

入左波，但好似offside

差2球

無offside

除咗龍堡無出 應該都幾齊 btw 1:0 太子

靚仔輸左唔好鬧，呢隊李城幾乎全副選

依球入ayoze 算做到野

200$ 唔係all in

咁我覺得鎚仔好離譜
點會由得人猜咁得順

gray差D

又嘔返出來

1:1了

唔賭啦 賭曼城

曼聯

格雷球12碼可以拎去打靶

蘇恩祖有傷咩 做咩後備

HT 1:1希望keep到完場

踢曼城個場疲態都出哂黎
唔明點解都仲要擺隊長出黎

攞到呢1分就可以1月先提早護級成功

下半場應該點換人

隊波根本猜唔到威脅出來

說出重點
mendy第一場英超嚟計上半場踢得唔差
Justin 不過不失
要換可以換走隊長先嗎？

so 豬—>隊長
Barnes ->a11
madder-> ayoze

法比安斯基又救12碼又救FK

格雷 終於有腳好波

Gray! 將功補過

格雷 終於

格雷今季終於有波入

係時候要換走隊長

gray終於入到波
btw鎚仔好快啲炒，唔係降硬班

M10唔gel起個頭睇唔慣

爆炸頭得廿頭可以生到就退役咁

我屌駁唔到
成個呀叔咁

摩根

摩根再唔換 好快爆炸

真是田幾好咁

唔換隊長

1:2 FT
格雷做嘜鳩發霉氣

Barnes成材啦好嗎

可能佢都諗緊點撚解唔換隊長

以波論波，對面踢得好差，我地先贏到
衰啲講句，鎚仔肯迫我地個三隻老野已經有收獲

屌佢都廢廢地 學人發晦氣 練下penalty啦 on9

2019年所有賽事完滿結束
上半季我地剩係輸過4場
4場都係big6，對中下游球隊未輸過
其中剩係失分比狼隊同金絲鳥
2020年keep住，繼續努力
目標歐戰名額，英聯盃決賽

老老實實側田踢得好好，好有潛質

側田接近完封咗對面 菲臘比安達臣
佢好似踢左右閳都得 他日必成大器

護級成功

下一個目標係歐霸參賽資格

可以整下pizza

下年仲靠vardy

原來今日ayoze兩assist

側田真心唔錯，希望有多啲機會上場

係咪應該借佢出去一季
如果唔係左右閘都咁勁嘅情況好難會有出場機會

話時話
尋日好似都係fuck 個仔生日

話說狼隊新買嗰個韓仔好似幾勁

對面似玩緊逼宮

官宣左？

炒左了

好似未，睇fg page 話一月轉

文迪其實尋日真係踢得幾好 我覺得可以比多啲機會佢輪換下

佢唔傷就係

初初仲當佢係平提

對面應該真係逼宮，岩岩睇返highlight
Gray入個球，明明對面有大把時間回防
咁都可以比我地打到反對
仲要主場正選都可以輸比副選咁肉酸

轟睇黎要同獌熱狼阿爭第四位

奧巴又入波 射手榜華迪都開始危

對華dee有信心

阿勁左好多

錫今晚贏鏝啦

唉阿狗

個龍柒到

今晚狼隊好大機會輸 車仔個前四又穩陣返

車仔前4穩陣對我地無乜影響
我地同第5差成11分（假設狼隊輸）

想前四好玩啲

最緊要狠獌熱失分

其實得第4名嗰個位係未穩

初初車狗都穩
穩穩下越柒越牙煙

狼隊好意思話破猁金身
上半場一腳射門都無

手球都入

哈哈哈，VAR好野
LiVARpool

吹牙 柒頭皮
明黑鳩你 點牙 唔忿氣

吹牙 嬲？

直接頒獎比利物浦算啦

係咪又有爆閘狗?
利申:見到810同811空左

好憎英超VAR，凸少少都offside
就算係我地得益都係咁講
上次熱刺有球又係咁

啲利迷肉酸到 所以話比佢地攞到冠真係萬劫不復 依家十拿九穩仲做埋啲小家野 戇鳩鳩

喂口Ching入黎幫拖

喂救我

？

出面比利狗圍

你做乜又撩猁狗佢地無性架
贏個冠軍就一朝得志語無倫次

講下黑哨都唔比 惡撚到

班仆街好惡架，當年李城黎香港同猁踢
噓爆李城，當正自己主場，從此我好憎猁狗

lead住十幾分仲要阻住人爭四真係
不如我地次循環送晒三分比狼隊錫菲聯佢地幫下佢地手啦

條stream終於轉返錫菲聯 好彩未輸波

錫菲聯

又越

又話今季逼害曼城既

唉屌你老味 仲以為狼隊收左皮 錫菲聯有機

車仔今次生性啦 利鏝一齊解決左你地爭四最大敵人

有冇咩transfer news

各位手足Happy New year
光復香港 時代革命
聽日要返工唯有提早講

光復香港 時代革命
要keep 到頭4

大家安好啦

原來我地一月嘅賽程好多
1號紐記 5號韋根 9號ATV
11號修仔 19號般尼 23號鎚仔
29號又ATV ，呢個月要踢7場
我擔心班友仔踢唔踢得掂
英足總同英聯盃好心就取消一個

唔好用死勝利11人就得

韋根應該可以全副選既
ATV一半副都OK

其實下年有歐聯，一個月7場好閒

今晚又冇華dee

chilwell推左上去打翼，I仔繼續正選
華迪連後備都無

華dee 應該要ATV 或者修咸頓先出啦

chilwell 打翼好似有啲睇頭
我覺得右邊都可以試吓推RP 打翼 側田打右閘

屈DEE你個查漢巴殊好勁啵，倒掛金鉤

佢一直有實力

連續兩場有波入，終於都成材

上季佢地無查查既說明書

搞乜撚富治斯踢中間

紐記要復仇了上次大炒佢地5粒
佢地實嬲嬲豬

4 4 1 1
fuchs 打左閘 chilwell 左翼

今場應該唔會好似上場咁傳得咁閪掛

T8 D態差到

想睇ayoze 今場入波

ayoze之報恩

T8

熱刺果種廢

好憎見到波衫有殘體字

柒到連紐記fans都唔買

係咁搓但無攻勢

冇殘體字都ok
黑撞白就冇死
一有殘體嗰種業餘 山寨嘅柒味就衝哂出嚟

如果李城出泰文字波衫你買唔買

唔買

有冇新日本仔啱李城

我ok

記得上年唔知邊隊 喺心口印叫你去馬來西亞玩㖭啦

T8連續第幾場無態

都好多場啦

T8上半場都未完就狂失控球
屌爆佢

你啊
失波啊

1:0

終於入

倒戈都慶祝

Perez

ayoze

道德-10

射得咁靚

倒戈慶祝又仆街再啲

仲要有果隻大陸紅

仆街仆住街入波

Maddison cls

太子無體精搶波仆街啲定 艾約斯倒戈入波慶祝仆街啲

成功捉到對面路
25仔果然係有用

屌呀 咁撚靚

我地名宿

M10

對家D防守

又係禁區外入

jaganxxxxxx 點讀

今場出vardy 咪可以刷入球囉

其實H同G喺某啲語言係差唔多當同一樣野 所以我覺得佢都錯唔晒既 好似泰文ก 呢個字母都係同時有G/H既用法係入面 不過要睇用法 詳情就唔喺度多講了 離晒題

奧巴美羊想走
咁佢個神射手第二點計

比對面攻，等打反擊
又可以大炒一場

我冇話佢錯
真心想知點讀

要睇佢去邊 如果仲喺英超就照加上去

卡迪夫城？

渣 han 巴 Hart 殊

Ayoze 倒戈就咁生猛

究極25仔
場場都踢到屎咁
倒戈就咁生猛

同馬列斯對我地一樣

兩個賤種

你最賤，成日想人傷

你個賤種呀，無道德

都話係屈dee 啲契家佬嚟
完全封鎖

終於完半場，評論下先
入個兩球都係對面自爆送大禮
chilwell打翼無乜建樹，進攻右路居多
T8個態差到仆街，30分鐘就已經失3-4次控球
有2次仲要係比對面直接打反擊
好彩SOG同Evans仲有Fuchs夠硬先頂到

又係佢

佢地都幾得閑，突登捱夜黎抽水

30分鐘，紐記有球單刀唔入
真係好好彩，evans裝越位失敗
對手即刻單刀嗰球能力高少少都入

屈褔特換啱領隊o黎個後上

皮雅son

ATV接近降班區
係咪會放棄聯實杯

個龍又傷

Chilwell慣咗打閘成日留得太後
T8抖完都咁既態真係要雪下

但有冇人頂到佢個位

我始終覺得係佢唔慣英國天氣
佢仲場場著短袖

對家仲讓一個

佢比利時人 之前踢法甲
地埋位置上唔係都近嘅咩

見佢由11月開始就廢到依家

ayoze個衰仔陰鳩舊隊友

贏緊狼2:0
真·Big Escape

ayoze差啲又入25仔痴左線

對面龍神救

睇錯神龍教

連救兩次，堅勁

上半冇睇
點解對家會少左個 紅左？

半場布魯士換晒三個
對家後衞46分鐘傷出無人換

笑死 難怪打多個

快車chur盡唒班球員

Ayoze單擋自己友

報恩呀

紐迷做乜噓爆炸頭? 有無人知?

隊長出場
又係時候平安鐘

靚撚到！

爆炸頭

爆炸第一球？

爆炸頭破處

爆炸頭 一球
曼連美斯 零球

係得上半場係辛苦，下半場都係練波咁款
體能應該可以慳唔少

原來爆炸頭係後生青訓, 生得咁老

佢仲代表李城去過香港踢七人賽

下場足總盃點砌好

之前整傷左紐記球員

Ward
Fuchs 隊長 克羅地亞 側田
爆炸頭 P26 Mendy
Gray I仔 Barnes

Mendy 小鋼炮再次登場

玩fm都幾好升

狼熱車都失分

英聯盃首回合 full team
反正爭先第5名成11分(假設獌贏阿)
輸一場半場無所謂

Benkovic係咪已經得罪左渣土

鎚仔球迷係咪要多謝我地

曼聯真係變咗新劫富濟貧

爆炸頭都入波

今鋪點都要出克羅地亞掛
Evans 同so 因豬要回體

上年些路迪渣土走前係咪都有打正選

麥龜

屌 笑撚死

賣出去嗰啲都係水貨.. 就算本身唔係 出到去都會自己水貨咗

馬列斯呢啲畀人投閑置散 大舊衰呢啲又係
係得簡迪比較好 仲有一個我就唔開名啦

IG達人 社運先鋒

地獄黑仔王

餐廳老闆

我覺得你笑蜜瓜今場表現Ok
話佢唔值80M呢個價都無問題
但唔駛講到佢垃圾咁，佢有實力嘅
佢呢場表現差有好大原因係佢全勤
佢開季至今大部分賽事都踢足
11月至今除左一場歐霸無踢，其他全勤
仲多過佢隊友連迪路夫，真係鐵人都死

係咪話andy king 返返嚟

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

m10同佢老母

同埋馬列斯都唔算投閒置散啦

辛尼唔係傷+想走邊有機會比佢

傳緊好似買右翼

應該啦

Bowen?

Johan?

岩岩睇數據原來T8 I仔仲有ayoze都入左5粒

傳熱刺同巴塞都想買RP

維拉連傷兩件 我地入決賽在望

傳緊Merih Demiral就快搞掂

想打J了

左右不分喎清你

我知錯了

同蘇恩古一齊玩

Danny Drinkwater to return to Chelsea when Burnley loan ends

Danny Drinkwater will return to Chelsea when his Burnley loan deal expires on January 6, Sean Dyche has confirmed.

渣土話1月唔會賣球員

咁咪好

連James都唔借走?

原來英超有個球員叫Drinkwater飲水

都唔記得佢仲係到

坐多過踢 咁就2829歲

奪冠果年重傷就已經令佢淡出正選
好番就算畀佢踢番正選,都有心無力

睇話今晚真係有機會出克羅地亞

渣土話可能比佢由U23入返1隊(對韋根)
Benkovic上季係些路迪明明有正選打
返返李城連摩根都不如

如果佢打返起，再加埋祖記個件D後防好好J

祖記唔放

不過下季踢歐聯一定pot4 實好大機會變死亡之組

簽到demiral未

報過30m但對面reject左
不過我地仲有賣水貨80m未用 可以提高少少個bid

可能要35m-40m到
呢件評價好似幾高
國家隊個位仲穏過蘇豬

聽講多蒙特對佢都有興趣，已經出左40M
但reject左，除非好高價，否則祖記會留

今季淨係出左五場 見有潛力就想死留
但唔諗下自己夠晒人用 都唔借出去
害死個球員

今晚唔睇了，聽日返早

記得開po呀

不如你開左先訓？

開左